★旺角現「藥房末日」 嬰兒奶粉賣50元 店員：清完就閃

本港疫情持續，周末旺角街頭比昔日冷清，新的吉舖陸續湧現，西洋菜街及波鞋街分別有約12間及4間吉舖，部份吉舖的前身為時裝店、藥房及連銷藥妝店。有消息指，H&M時裝旗下旺角家樂坊5萬呎旗艦店，月租達900萬元，亦將於約滿後不再續租。而多間店舖已貼上「租約期滿清貨減價」，有藥房在門外放置10、15、20元的特賣貨架，以低價售賣如保濟丸等藥物，更甚者，有原價約200元的奶粉大劈價至50元。而鞋店亦推出「買一送一」的優惠，甚至有散貨場將原價約600元的鞋款減至299元一對。

旺角好多藥房古惑仔開㗎啦

抵死

會唔會食死人架

原價約600元的鞋款減至299元一對。

平時食水幾深
而家睇哂

心都涼埋

奶粉有Exp，應該過期。

無支那狗邊個得閒同你清

反效果, 咁嘅價見到都唔敢買

有咗咁耐風流就有幾耐。。

應該要摺啦 兩三步又一間藥房

成幾公斤重 搬都費事

拎返屋企飲埋佢咪算囉
反正俾得BB飲既都唔會有大問題啦

原價約200元的奶粉大劈價至50元<===唔合理，假貨？

關我鳩事
賺咁多年錢蝕個一年半載就依哇鬼叫

買依d
似係同自己個bb有大仇

有懷疑就報海關，盡公民責任

分分鐘係過期支那冒牌貨

正明正常香港人好少係明知伏大陸藥房買野
今本要消失

如果真係係香港行貨奶粉正版，佢個價應該低過成本價。

佢擺明閃人
賣得幾多得幾多

多謝黨

可能係過期貨

都賺咗十幾年錢，之前又炒高口罩、消毒用品，嘔返少少離場，遲d又翻黎。

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

有可能 佢地呢啲專做中國人生意 會真假貨撈埋賣

推我願榮光歸香港

樓價繼續升
此post已完

都仲賺你200up

好爽近期好多嘢都大洗牌 希望香港人可以有返啲正常生活

樓唔會過期，大把人長揸吹咩

自由含嗰陣掛住賺人仔唔係好白鴿眼睇唔起本地人咖咩
而家又要香港人幫你接蟹貨

50 蚊？ 飲唔飲得架？

暴利

而家周街平野

猶太人做生意中國人做生意.jpg

平時最舔港共同中共班人依家就第一批仆街，舔得咁爽吖啦，報應仲爽呀

貫絃罐當WHEY飲先

小心買到過期嘢，以前喺poly讀書，嘴唇乾落咗去尖沙咀某間藥房買咗支潤唇膏，冇睇清楚，一搽落去覺得陣味好怪，攞番個盒出嚟睇先知過咗期成年幾兩年，間舖幾個mk紋曬身咁，我唔係合格嘅連登仔唔夠打

平時賺幾開心

講明賣完就閃，入面係生粉都吹佢唔脹，冇仇報

點解個市差成咁，大業主唔減租？真係自由市場調節，定係有隻賤黑手背後干預，驚骨牌效應令NMSLand 大冧市？

都仲有一大段距離

做呢行（預左俾人屌）
做唔掂個的真係蝕住出貨，奶粉代理收晒cod,的貨退唔到，又無人買，又有期限（有得換貨都死，換一箱又要你拿返兩箱貨）、拆俾行家？間間賣奶粉都死晒咁制。
奶粉呢十年不嬲唔係用黎賺錢...

利申：依家拿bb奶粉做蛋糕食

咪就係，本身旺角好多藥房專賣假嘅已經係街知巷聞架啦！而家啲嘢仲要賣到特別平喎！見到更加唔敢買。都係去返做開街坊生意擺明長期唔會執嘅藥房以正價買好過，至少安心D。

清場就好

當whey protein食得唔得

賺夠啦，快啲走

班pk古惑仔無野做香港先真係危險

仆街啦 你地班害死香港既藥房狗

抵

Adidas買一送一周圍都做緊啦

幾時到金鋪執
間間都光到眼盲

樓下藥房變左超級市場，有米有油有罐頭賣，唔知幾時會賣埋豬肉。

可能50蚊一罐都有賺

執晒佢啦，抵撚死

咁多糖。。。，濃度又無咁高

市場將會大洗牌

藍絲果班會唔會衝去掃平奶粉？

減租=鋪位估價定市價會跌
部分唔係一個鋪位，可能係條街幾個鋪位
所以寧願吉鋪都唔減，錢佢地真係大把

咩價會低過成本價

跳樓價，無人頂手。

你話鋪租跌到港英
咁就實係正常生活

真係蝕應該蝕幾十至一百

同問

批比同行5折都有人要啦
50元實有古惑

我都賺夠，都好想畀其他人賺吓

幾時到20蚊有2盒叉燒飯

可想而知以前搵幾多錢！ 出得咁既價即是賣到咁都唔會蝕

adidas官方都做緊買一送一，駛去散貨場買舊款嘢咩

藥房狗死全家

50蚊你都唔夠膽比小朋友食

不嬲有人係街
收酒樽 收奶粉罐

試下打返正字

唔明呢啲有幾慘喎
以前有自由行嗰陣不知幾好景
依家搵得少就要人打救
抵死啦

溝面粉

呢十幾年汁唔少啦...

你買嚟做乜？
現時好多都用人奶啦！

營養高，味道好，價錢呢？最公度！

上市公司計，就算咁叻過到骨唔需要做撥備，“正常”投資者/銀行都自己會調節數字啦。“正常”可圈可點。

早就應該執

最應該取消嘅垃圾行業

50蚊
平咁多反而驚

真唔真的？

藥房末日?
食正自由行條水果時係邊個搞到周街都係藥房
上年就大大聲怪反送中
今年半年就關門
又唔見報紙訪問大大聲怪大陸隻武肺既??

抵啦

貪平食死仔就唔抵

中共一早仲存在都唔使旨意

近期貨
唔清等過期掉得 50蚊都冇埋

申請埋個基金再執

正呀，終於唔使一個街口連續5間藥房！還我小店！！

屌，299一對算係咁啦
成本價賣啲人又話咁撚平一定係假

Push

假貨？之前返過街坊藥房，佢個價係我地來貨價三分一

之前都見百佳清牛欄牌
不過無到50蚊割喉價

以前賺咁多而家喺度扮可憐？

來貨價都唔止喎，除非

幾十蚊嘅淘寶鞋賣咁貴叫人點係街鋪買野....

上 HK 官網買, 係特價後再買一送一, 比門市平, 而且係順豐免運費送上門, 不過好多斷左碼. 而佢個二奶仔劈價仲慘烈, 一樣係順豐免運費

嫌一百蚊對波鞋太貴, 咁, $72蚊對可以吧

要賺個陣咪又係賺人仔
宜家就死就想香港人打救你
On99

香港地鋪299我真係唔敢買運動家cpu $299就買

唔好話藥房啦

之前惠氏都炒左成堆奶粉sales

慘
以前啲古惑仔走白粉
而家走奶粉

第一眼望到諗緊係咪水貨

喜聞樂見

藥房有幾多係黃?
最好全撚部藍藥房老闆全部破產

爽

賣下咳水咁

之前賺咁多又唔講

賺夠

佢D波鞋都唔知真定假貨